Hij was gehuwd met haar om haar geld; bij het voorstellen aan haar, had hij niet gesproken van liefde; en zij hem had gegeven haar geld had ze gaven haar liefde bij Norman!
En nu, wat moet hij doen?
Moet hij naar de salon en Norman bij de keel?
Moet hij de verkondiging van zijn vrouw oneer voor de briljante mob?
Hij voelde zich sterk voor te maken; en hij vond het schandalig, het open schaamte, zijn vader Lilias en stond hij besluiteloos.
